蘿蔔王的工作已出新一冊

提提大家要去買哦

除左銀子 其他=G

龍王

互相尊重ok?

銀不了

除左天衣 其他=G

銀子世界第一